尋晚女朋友同我講 我畀到安全感佢

佢話我個樣夠安全

然後...我就喊醒左

你幾時有女朋友

發夢既時候

我都想有你咁型

你成功引到我笑

邊隻眼覺得我型⋯

又笑我樣衰

右眼同右眼

右眼同屎眼？

笑你funny

左眼同右眼先岩

個樣funny

個人

咁屎眼呢

個人就係一個笑話

等你